尋晚聽住歌訓覺之後控制左夢境

尋晚聽住歌訓覺
之後發夢果陣會聽到同一首歌,
係夢入面嘗左熄左電話但都仲聽到就意識到係夢
之後可以控制到自己係夢入面做既野

唔通你就係

人人都控制到
睇佢識唔識姐
可以睇下潛行空間